又係咁....

點解又係粉果呀

粉果打手呢